[新歌] TANK 呂建中 - 我在呢

好正等左好多年...終於有新歌

無人識?

終於有新歌啦
之前佢家姐嘅死真係對佢好大打擊

已經loop左幾日

好正!

希望佢可以出新碟/新歌
唔淨只係電視主題曲

琴晚先聽完佢啲舊歌，正到